
                      Me encanto, esta muy bien logrado, para que se vuelva muy entretenido mirar situaciones de la vida cotidiana, a pesar de la exageración para que sea entretenido, son situaciones que la mayoría de las personas vive, además los temas que tocan en cada relato te ponen a reflexionar.
Pero lo mas importante es que me transmitió emociones en cada relato, una sensación de ser parte de el relato, como si yo fuera la persona que lo está viviendo.
        
            